intel係咪做假數

人人買cpu都買amd
點解仲有10b營銷
諗唔明

server 我真係唔夠膽同老板講買amd

廠機？手提電腦？

上年啲laptop好賣 95％仲用緊intel應該係咁

HPE都夠膽出
你就唔夠膽買

apple都冇用了

server side

amd買黎跑分
intel買黎用

天氣凍果年買intel，天氣熱果年買amd

咁咪燒u

出到同run 落有冇暗病冇人知特別行 virtual 正常冇咩特別我都唔會博囉

MacBook Pro, iMac, Mac Pro 都仲行緊 Intel

手提電腦呀，咁岩比佢食到需求量大升既一年，AMD對laptop既搶擊又係岩岩先發始，咁先令intel係pc到不退反升